有冇人心情長期都好低落，多愁善感？

日日都提唔起勁好辛苦 。

我我我..
已經想自殺

Ching 有咩慢慢講。自殺唔一定解決到問題

咩事

我都係咁。係一大班人面前唔知點解都係會唔開心。但其實朋友都知道我成日收埋自己只不過冇問。佢哋同我講我自己都喊咗出嚟

Ching 我同你一樣 永遠都講唔出口

想姐
融入唔到社會咁

唔想講野

咁又唔會諗到咁極端，人總會有佢係呢個世界上嘅意義。只不過係我哋未搵到，加油

點融入唔到？

齊來做個毒L

如果唔覺意太開心，會控制自己去返憂鬱mode

有時我會覺得唔好睇得太重。試吓講啦，你唔講嘅話你係唔會知道

點解？

訓唔著

唔好死，幾想死都唔好自殺

我晚晚差唔多四五點先瞓

我想訓訓醒就會冇事

咁我有陣時都有試過係咁。咁at least 你朋友都願意陪你呀。即使佢哋佢哋唔明白你諗乜，但最少佢哋都喺度。

咁不如真係搵個方法解決佢？

一係分手 一係釋懷
但我兩樣都做唔到

做人有陣時係要決絕啲。加油

不如試吓喺度講？睇吓幫唔幫到你

氹人地唔好唔開心就得，自己氹唔到自己

唔好喊啦

我都係 但有呢加個仔仔之後 反而想自己正面d 做返佢既support 無咁低落

有一種想識朋友又唔想識朋友嘅感覺
長期自閉好似會頹

咁我希望你可以快啲開心返，唔好成日都屈住自己

好摺
怕出街
唔想見到人
唔識同朋友展開話題
講野又一舊舊
而朋友又一個一個咁係自己身邊消失
最後得返自己一個
同埋太純真
但係個世界係殘酷既 好多野都接受唔到咁
好無力無助

原本呢排都天光先訓
難得今日逼到自己早訓
諗住一覺訓天光
點知依家呢個鐘數頭痛痛醒
好撚頹

有呀，唔開心情願永遠都黑夜唔想見光，所以我鐘意夜闌人靜果種感覺，可能一天光就好似要面對現實

無所事事係咁 對世界無咩求知欲

係好羨慕其他人多朋友但自己又唔想晒時間晒心機去維繫 覺得社交好攰
獨家村咁尤其呢排日日係屋企 每日都好頹好辛苦

希望在明天吖嘛

"你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

可以睇下一啲社交焦慮症資料
睇下match唔match

從細長期壓抑自己情緒，唔想講嘢唔想諗嘢唔想做嘢
一開口就覺得自己帶麻煩俾人，所以收埋自己
久而久之講句嘢表達都難，普通到連朋友都無嘢想講，莫講話做嘢見人見同事
啲心理壓力搞到自己身體狀況都差埋，成日周身痛唔妥
長期心情低落就梗㗎啦

做咩自虐

好似真係有

可以搵精神科醫生或心理學家求助

我，你抑鬱喔，樂觀d

真係唔掂既去睇精神科睇情緒病

平時就搵信既人講出黎

失眠真係超痛苦
同朋友傾有時會好啲 但傾多左自己仲係咁灰好驚煩到佢地

好似抑鬱都有..
可以去邊度搵

非常好呀 你肯主動求醫一定會冇事
我係睇醫生食藥 驚恐焦慮
我睇開就第一次2000蚊 覆診1000藥費另計
如果負擔唔起可以同醫生講 佢會收平

自殺解決唔到問題㗎，試下由交友app開始，咁樣唔會有咁大壓力，慣左翻到現實生活會主動啲，加油吖，有好多野都等緊你去做，可能係呢一刻你仲未搵到姐

同屋企人講咗句我愛你地同幾句說話
準備好收皮

但果d app真係會有人正常咁傾計咩
感覺上係玩人/約炮用..
同埋對自己好無信心..

起碼有個人陪下你吹水，唔係個個都係為左搵另一半or sp先玩既，可能你可以因為呢個app搵到自己方向呢，試下囉，當豐富下人生都好

有無咩app介紹

tinder omi goodnight？

夜d 試下

小心 啲幾個app真係搵sp多

same here
朋友已經渡多 又好少主動搵朋友 唔知講咩好 慢慢啲朋友都唔會搵自己
然後總係一個人自閉 但心底裏好渴望同朋友一齊

其實有無諗過自己係偏向內向型性格，唯有了解自己先唔再為每日困惑

點先知自己有冇 ？
由細到大已經成日喊
唔知係性格問題定有病

Here 加失戀

玩左2日good night..
不過都係正常人

上網search症狀 睇下match唔match

愈來愈唔想講野，反正講完都冇人會明，冇人會理解自己嘅悲傷

我反而係唔想比人睇到我脆弱既一面